喺台灣討論港獨可唔可行，就比人批鬥。香港記者喺支那比公安打，就唔撚出聲

一國兩制